{"directed": false, "multigraph": false, "graph": {}, "nodes": [{"id": "Art Metropole"}, {"id": "Closet"}, {"id": "Salaisons"}, {"id": "GERTRUDE CONTEMPORARY"}, {"id": "CAPSULE 38"}, {"id": "Quellkollektiv"}, {"id": "TCB"}, {"id": "TRIPLA"}, {"id": "DISPLAY"}, {"id": "K\u00fcnstlerhaus am Acker"}, {"id": "Atelier Presse Papier"}, {"id": "Les Ateliers Wonder/Liebert"}, {"id": "Keramikwerkstatt von Wilfriede Maa\u00df"}, {"id": "Zebra3/Buy-sellf"}, {"id": "Poteaux d'angle"}, {"id": "o zwei"}, {"id": "MILLE FEUILLES"}, {"id": "L\u2019Assaut de la menuiserie"}, {"id": "Zoo Galerie"}, {"id": "KABINET"}, {"id": "La Jet\u00e9e"}, {"id": "Ladenatelier Scheib"}, {"id": "ChezKit"}, {"id": "N\u00e9on "}, {"id": "Grande Surface"}, {"id": "ARTSPACE"}, {"id": "INTERIOR and the collectors"}, {"id": "Glassbox"}, {"id": "Wohnmaschine"}, {"id": "L'Oeil de boeuf"}, {"id": "TOPO"}, {"id": "221A"}, {"id": "Galerie de LOCH"}, {"id": "BLINDSIDE"}, {"id": "Paradise"}, {"id": "Artexte"}, {"id": "BIKINI"}, {"id": "G\u00e4ngeviertel "}, {"id": "Espace 29"}, {"id": "L'espace d'en bas"}, {"id": "Lieu d'exposition en voie de d\u00e9placement (LEVD)"}, {"id": "aceartinc."}, {"id": "3 137"}, {"id": "MUCHO MAS !"}, {"id": "B\u00fcro Berlin"}, {"id": "L'H du Si\u00e8ge"}, {"id": "attrape-couleurs"}, {"id": "6b"}, {"id": "ACC/CCA"}, {"id": "Atelier de l\u2019\u00cele"}, {"id": "Palette Terre"}], "links": [{"weight": 0.0, "source": "Art Metropole", "target": "Atelier de l\u2019\u00cele"}, {"weight": 0.0, "source": "Closet", "target": "L\u2019Assaut de la menuiserie"}, {"weight": 0.0, "source": "Closet", "target": "attrape-couleurs"}, {"weight": 0.0, "source": "Closet", "target": "Espace 29"}, {"weight": 0.0, "source": "Closet", "target": "Wohnmaschine"}, {"weight": 0.0, "source": "Closet", "target": "Atelier de l\u2019\u00cele"}, {"weight": 0.0, "source": "Closet", "target": "Poteaux d'angle"}, {"weight": 0.0, "source": "Closet", "target": "CAPSULE 38"}, {"weight": 0.0, "source": "Closet", "target": "Galerie de LOCH"}, {"weight": 0.0, "source": "Closet", "target": "K\u00fcnstlerhaus am Acker"}, {"weight": 0.0, "source": "Salaisons", "target": "L\u2019Assaut de la menuiserie"}, {"weight": 0.0, "source": "Salaisons", "target": "Les Ateliers Wonder/Liebert"}, {"weight": 0.0, "source": "Salaisons", "target": "6b"}, {"weight": 0.0, "source": "GERTRUDE CONTEMPORARY", "target": "ACC/CCA"}, {"weight": 0.0, "source": "CAPSULE 38", "target": "Wohnmaschine"}, {"weight": 0.0, "source": "CAPSULE 38", "target": "Grande Surface"}, {"weight": 0.0, "source": "CAPSULE 38", "target": "3 137"}, {"weight": 0.0, "source": "CAPSULE 38", "target": "o zwei"}, {"weight": 0.0, "source": "Quellkollektiv", "target": "Wohnmaschine"}, {"weight": 0.0, "source": "TCB", "target": "L\u2019Assaut de la menuiserie"}, {"weight": 0.0, "source": "TRIPLA", "target": "L\u2019Assaut de la menuiserie"}, {"weight": 0.0, "source": "DISPLAY", "target": "L\u2019Assaut de la menuiserie"}, {"weight": 0.0, "source": "DISPLAY", "target": "Zoo Galerie"}, {"weight": 0.0, "source": "DISPLAY", "target": "ACC/CCA"}, {"weight": 0.0, "source": "K\u00fcnstlerhaus am Acker", "target": "Wohnmaschine"}, {"weight": 0.0, "source": "Atelier Presse Papier", "target": "L\u2019Assaut de la menuiserie"}, {"weight": 0.0, "source": "Les Ateliers Wonder/Liebert", "target": "Wohnmaschine"}, {"weight": 0.0, "source": "Les Ateliers Wonder/Liebert", "target": "221A"}, {"weight": 0.0, "source": "Les Ateliers Wonder/Liebert", "target": "aceartinc."}, {"weight": 0.0, "source": "Les Ateliers Wonder/Liebert", "target": "Atelier de l\u2019\u00cele"}, {"weight": 0.0, "source": "Les Ateliers Wonder/Liebert", "target": "Poteaux d'angle"}, {"weight": 0.0, "source": "Keramikwerkstatt von Wilfriede Maa\u00df", "target": "Espace 29"}, {"weight": 0.0, "source": "Zebra3/Buy-sellf", "target": "attrape-couleurs"}, {"weight": 0.0, "source": "Zebra3/Buy-sellf", "target": "ChezKit"}, {"weight": 0.0, "source": "Zebra3/Buy-sellf", "target": "KABINET"}, {"weight": 0.0, "source": "Zebra3/Buy-sellf", "target": "B\u00fcro Berlin"}, {"weight": 0.0, "source": "Poteaux d'angle", "target": "L\u2019Assaut de la menuiserie"}, {"weight": 0.0, "source": "Poteaux d'angle", "target": "L'espace d'en bas"}, {"weight": 0.0, "source": "Poteaux d'angle", "target": "attrape-couleurs"}, {"weight": 0.0, "source": "Poteaux d'angle", "target": "G\u00e4ngeviertel "}, {"weight": 0.0, "source": "Poteaux d'angle", "target": "Espace 29"}, {"weight": 0.0, "source": "Poteaux d'angle", "target": "ChezKit"}, {"weight": 0.0, "source": "Poteaux d'angle", "target": "TOPO"}, {"weight": 0.0, "source": "Poteaux d'angle", "target": "ACC/CCA"}, {"weight": 0.0, "source": "Poteaux d'angle", "target": "Ladenatelier Scheib"}, {"weight": 0.0, "source": "Poteaux d'angle", "target": "Galerie de LOCH"}, {"weight": 0.0, "source": "Poteaux d'angle", "target": "6b"}, {"weight": 0.0, "source": "o zwei", "target": "L\u2019Assaut de la menuiserie"}, {"weight": 0.0, "source": "o zwei", "target": "G\u00e4ngeviertel "}, {"weight": 0.0, "source": "o zwei", "target": "Espace 29"}, {"weight": 0.0, "source": "o zwei", "target": "ChezKit"}, {"weight": 0.0, "source": "o zwei", "target": "ACC/CCA"}, {"weight": 0.0, "source": "o zwei", "target": "BIKINI"}, {"weight": 0.0, "source": "o zwei", "target": "Ladenatelier Scheib"}, {"weight": 0.0, "source": "o zwei", "target": "La Jet\u00e9e"}, {"weight": 0.0, "source": "o zwei", "target": "6b"}, {"weight": 0.0, "source": "MILLE FEUILLES", "target": "Ladenatelier Scheib"}, {"weight": 0.0, "source": "L\u2019Assaut de la menuiserie", "target": "Lieu d'exposition en voie de d\u00e9placement (LEVD)"}, {"weight": 0.0, "source": "L\u2019Assaut de la menuiserie", "target": "L'espace d'en bas"}, {"weight": 0.0, "source": "L\u2019Assaut de la menuiserie", "target": "Glassbox"}, {"weight": 0.0, "source": "L\u2019Assaut de la menuiserie", "target": "Wohnmaschine"}, {"weight": 0.0, "source": "L\u2019Assaut de la menuiserie", "target": "221A"}, {"weight": 0.0, "source": "L\u2019Assaut de la menuiserie", "target": "aceartinc."}, {"weight": 0.0, "source": "L\u2019Assaut de la menuiserie", "target": "Atelier de l\u2019\u00cele"}, {"weight": 0.0, "source": "L\u2019Assaut de la menuiserie", "target": "ARTSPACE"}, {"weight": 0.0, "source": "L\u2019Assaut de la menuiserie", "target": "Grande Surface"}, {"weight": 0.0, "source": "L\u2019Assaut de la menuiserie", "target": "Paradise"}, {"weight": 0.0, "source": "Zoo Galerie", "target": "Wohnmaschine"}, {"weight": 0.0, "source": "KABINET", "target": "Wohnmaschine"}, {"weight": 0.0, "source": "La Jet\u00e9e", "target": "Wohnmaschine"}, {"weight": 0.0, "source": "Ladenatelier Scheib", "target": "Wohnmaschine"}, {"weight": 0.0, "source": "ChezKit", "target": "L'espace d'en bas"}, {"weight": 0.0, "source": "ChezKit", "target": "Wohnmaschine"}, {"weight": 0.0, "source": "ChezKit", "target": "L'Oeil de boeuf"}, {"weight": 0.0, "source": "ChezKit", "target": "Atelier de l\u2019\u00cele"}, {"weight": 0.0, "source": "ChezKit", "target": "Grande Surface"}, {"weight": 0.0, "source": "ChezKit", "target": "3 137"}, {"weight": 0.0, "source": "N\u00e9on ", "target": "L'espace d'en bas"}, {"weight": 0.0, "source": "N\u00e9on ", "target": "Atelier de l\u2019\u00cele"}, {"weight": 0.0, "source": "Grande Surface", "target": "Wohnmaschine"}, {"weight": 0.0, "source": "INTERIOR and the collectors", "target": "Galerie de LOCH"}, {"weight": 0.0, "source": "INTERIOR and the collectors", "target": "6b"}, {"weight": 0.0, "source": "Wohnmaschine", "target": "L'espace d'en bas"}, {"weight": 0.0, "source": "Wohnmaschine", "target": "Espace 29"}, {"weight": 0.0, "source": "Wohnmaschine", "target": "L'H du Si\u00e8ge"}, {"weight": 0.0, "source": "Wohnmaschine", "target": "TOPO"}, {"weight": 0.0, "source": "Wohnmaschine", "target": "ACC/CCA"}, {"weight": 0.0, "source": "Wohnmaschine", "target": "Palette Terre"}, {"weight": 0.0, "source": "Wohnmaschine", "target": "BIKINI"}, {"weight": 0.0, "source": "Wohnmaschine", "target": "B\u00fcro Berlin"}, {"weight": 0.0, "source": "Wohnmaschine", "target": "Galerie de LOCH"}, {"weight": 0.0, "source": "L'Oeil de boeuf", "target": "6b"}, {"weight": 0.0, "source": "TOPO", "target": "221A"}, {"weight": 0.0, "source": "TOPO", "target": "Atelier de l\u2019\u00cele"}, {"weight": 0.0, "source": "221A", "target": "L'espace d'en bas"}, {"weight": 0.0, "source": "221A", "target": "attrape-couleurs"}, {"weight": 0.0, "source": "221A", "target": "B\u00fcro Berlin"}, {"weight": 0.0, "source": "221A", "target": "Galerie de LOCH"}, {"weight": 0.0, "source": "Galerie de LOCH", "target": "Atelier de l\u2019\u00cele"}, {"weight": 0.0, "source": "BLINDSIDE", "target": "ACC/CCA"}, {"weight": 0.0, "source": "Artexte", "target": "Espace 29"}, {"weight": 0.0, "source": "L'espace d'en bas", "target": "Atelier de l\u2019\u00cele"}, {"weight": 0.0, "source": "L'espace d'en bas", "target": "attrape-couleurs"}, {"weight": 0.0, "source": "MUCHO MAS !", "target": "Atelier de l\u2019\u00cele"}, {"weight": 0.0, "source": "B\u00fcro Berlin", "target": "Atelier de l\u2019\u00cele"}, {"weight": 0.0, "source": "attrape-couleurs", "target": "Atelier de l\u2019\u00cele"}]}